媽媽生病了，我寧願受苦既係我，可以嗎？

媽咪驗到乳癌二期
知道左偷偷係廁所喊
我可以用我既生命換佢既生命
點解要咁對佢
想搵多啲錢俾啲好啲既治癒俾佢
有無人有早班或者凌晨既工可以介紹下
幾辛苦都無所謂

希望伯母無事

快d切左去
識人十年前有乳癌 切左 (唔記得幾期)
依家都好健康 七十歲睇落似五十幾
陪多d媽媽 等佢樂觀積極d

2期好易醫 唔駛擔心
冇錢就去申請資助
戒口 多休息 多d陪佢就得
心態最緊要

利申 我阿媽發現果陣肺癌已經係第4期 暫時相安無事

雖然冇乜實際幫到手，不過祝伯母吉人天相，早日康復，仲有巴打加油

祝伯母早日康復 巴打 堅強啲 加油

巴打要頂住呀

師兄加油

唔好咁多廢話啦
我聽過有生癌嘅人係唔洗化療而好返
你如果真係想佢好
不如試下搵多D資料先啦

BTW
悲傷唔會令事情好轉
人生淨係可以不停前進
你一定要加油
但千其唔好去太盡

巴打加油 屋企人病真係好心痛

得閒陪下飲茶，周圍行下

心境開朗好大幫助

祝福你

遲下叫埋老豆去一家團聚囉

伯母加油

有咩特別唔食得呀？西醫話其實咩都食得
有啲又話可以飲豆漿 有啲話唔可以

好難受

一定唔好食燕窩
雞同海鮮(特別有殼嗰啲) 多激素都要少食
豆類製品都係
仲有奶，芝士嗰啲